頭先喺街見到個靚仔，真係好撚靚仔

行近先發覺原來係塊鏡嚟

望乜望死基佬

塊鏡應該照到好多人

望自己頂多叫自戀，何來基？

你係咪認錯玻璃做鏡？

唔會啦

14條毒撚妒忌我俊秀嘅外表

18

20

塊鏡個名叫做魔鏡？

你咪撚on9啦

我諗你直接打連登個會員人數再減1會快d

估唔到連登得番我一個靚仔
大家盡情妒忌我吧

sor, 我唔記得咗自己咁靚仔

我地會將巴打列作傻人發現案處理

靚仔發現案

禾珍系巧令囝牙

圖呢

你個基佬想Ｊ我

冇圖點證明你靚仔

得Ｑ閒呃你咩